青蛙過冬

想請教有養青蛙既師兄
你地點樣幫佢地過冬？用燈定暖墊？

角蛙?我用緊膠兜養
買多個缸,用暖管暖住大缸D水
用暖水助暖個膠兜
緊記每日補水,唔係就乾死隻蛙

牛奶蛙